連登最討厭的台 你會點投票

時事/政事台

感情台

娛樂台

飲食台

呢個只有愛

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

體育台

連登台

軟件台

以前應該最多人上的台
請正負皮投票

姐係點投 讚好左我最討厭嗰個

sis你地真係好有愛.....

CC台囉，三唔識七走入嚟拉鳩其他台啲po，一早神憎鬼厭

一定係波台

Bin個台最膠

一定係mk感情台

有你出現既台

毛線電視匪趣台

收皮啦你個on9仔

而家cctai仲煩過感情台

波台當之無愧